屌你亨利同加利仔一樣

輸4球
講就兇狠 做就碌撚

主場對隊最廢的比利時野都搞成咁

做教練真係咁簡單咩

下場仲要對PSG

雲爺爺個陣比機會佢學野唔珍惜
係要繼續做旁述鬧爺爺
而家知道教波有幾難

不得不服雲加

反雲冇好下場